有無人渣打户口又入唔到

有無人渣打證券户口又入唔到？

發出交易指示全部被拒絕

This service is temporarily unavailable and we are unable to proceed with your request. Apologies for the inconvenience caused. Please try again later. (3267)

有無大大可以求救一下

你都交易唔到???
我連入都入唔到......